「秋前算帳」炒賣口罩藥房名單

天水圍大陸口罩，禽日50，今日80

香港人記仇

請提供 藥房名 地址

慈雲山
康誠藥房
100蚊一盒50個口罩

有條hihi企喺店前一張張金牛咁收
串串貢咁

天瑞商場，得1間

HKTVMALL

真

99%都應該係藍底紅底黑底，全部上裝修名單

On9 名呀

G持

寶琳新都城二期都有間
轉頭收工過去影佢老母

裝修

推

蕭若元話mark仔存積好多貨，用來炒，算唔算人渣

岩喇 開晒依啲無良藥房名

人性 影相影店名影價錢 back up左先謝謝

影埋個價錢牌，多啲證據

叫天瑞中西藥房

元朗冠軍藥房$180/盒 50個
啲大陸人十幾盒咁買

個老細四個仔女，依家交比兩個仔打理，仲有一間分店係天耀，利申識其中一個係以前同學，以前都不嬲鳩開

中環間達成一向仆街

呢隻來貨價10蚊唔使， 正宗發國難財

隨名單奉上春節其間裝修大優惠

藥房不嬲都黑店黎

黑撚到

呢隻垃圾嚟

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

淨係將個名單放上微博

宣傳吓都夠

銅鑼灣尋日有人開PO果幾隻支那口罩，賣$388

日本製，報得海關收佢皮啦，影埋成個檔口SEND比海關就得

主權在民 香港獨立

收到風馬鞍山頌安普通口罩賣$90

集中po 事後收佢皮

要整個清算list

唔知賺埋賺埋夠唔夠裝修呢

認真？
之前買咗兩盒

智文藍黑店

牛頭角道裕民中心對面嗰間藥房直情$150一盒
痴撚線

屌 五樓果間賣$110岩岩趕住用被逼幫襯

唔好買呢啲口罩

裝修完直接攞

呢款好多係假貨
即使係真野都唔防菌
唉 我老母都買左兩盒

聽講係支那貨扮日本
後面寫住 made in China

記低佢，加入罷買名單

850蚊咁撚大咬

呢隻講左 狗都唔用

屌 呢班仆街一定要搵日搞搞佢地

尋日仲係70

依家走嚟炒口罩嘅正一仆*冚**

真 狗都唔屌

荃灣嘉城 (近荃灣街市)
$130盒 淘寶貨

綠陽智文 $180盒

良心店舖
荃灣廣益堂隔離間藥妝店
$50/盒 限購每人一盒

Pish

記低左先

屌佢老母我見之前去買物資佢平比我我先返轉頭 估佢唔到發難財

下，我個盒無寫made in china

小器簿出動！！！！！

智文今朝十點幾賣 138
兩點幾賣 160

春生厚大藥房 全店死清光 洗手液$68一枝

假口罩都要清算

深水埗 5隻口罩$100點睇

海怡智文賣190 50個

同埋小心好多假野
換盒果啲

其實佢都冇辨法 可能入手貴左
佢尋日俾班支那人狂掃口罩

扮日本嘢嗰啲

明明中國製
Ps中伏買左，但唔買無得買..唯有照用

留名事前事後都要清算

小心唔好行咁近

執笠倉好似都係賣40

賣L番俾佢

呢隻口罩防唔防到菌

唔記得寫明 made in china 係咪呢隻
不過尋日先有個 Post 話佢大陸嘢

半價俾番佢

依間正一大陸野

沙田偉華 國城藥房 $200 1盒40個

發災難財

肺炎過後絕對要清算

黃嘅冇可能咁仆街

真血饅頭

中國製

可能衰過唔用

過年將盒嘢 送畀藍絲親戚

Push

賺咁多
第日抵制返佢地

我係呢間買左假口罩，由70蚊加到110蚊盒
我買左4盒70蚊假口罩呀😢😢😢

旺角區開到150 蚊一盒
ssp 街市個邊 85 = 50 個

天水圍天一商場 藥房同五金鋪
$100盒不知明牌子口罩
唔記得名

cls

清算名單

灣仔富裕，之前俾人淋過紅油

合你老母

裝佢老母修發死人財

藥房狗屌你老母

80蚊50個算正常

最憎呢D仆街!!! 坐地起價!!!

直係要整番個名單出嚟，以後唔幫襯

有人話淘寶疑似同牌子
$5 一盒

尖沙咀the one 對面間藥房n95賣$680

千祈唔好做犯法野例如火魔

要睇邊到做同埋係唔係防唔到飛沫同細菌嘅假口罩

唔怪得人地，比足時間你都無做準備
搞到台灣都要口罩先黎搶

善忙

我就係灣仔富裕買左呀，佢仲要買110蚊盒

好無呀? 多謝各位

沙田廣場有一間，經過，唔知咩名
賣 20蚊 10個，咩來源都冇
有好多人狗衝搶，見打工仔好有米，十包十包咁掃

裝修派街坊喇

真心要裝修

一人一口酥

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

大本型德華藥房
$198a一盒
Check過全部湖北省製造

北角馬寶道：永寧藥房
125 一盒50個

supply demand姐

富城中西大藥房
荃灣德士古道36-60號東亞花園商場地下A113-118B舖

抗爭價：-20%
抗疫價：+200%

認真,香港人不嬲係咁架啦
第一日係香港生活咩,
樓又係咁,咩都係咁

一律當藍店處理

真係要裝修

同意

夾埋一班有需要嘅人 Amazon 入大量啦(慳運費)，鐘意日本貨可以去日本Amazon。 到今時今日仲靠藥房咁on居？

錢多貪藥房就腳方便，都唔係真正缺貨而炒起咗嘅照買嘅就唔好埋怨啦，商人係投機，冇呃冇騙自由交易你耐佢唔何。撇甩藥房，等佢哋存貨過盛價錢回落就現眼報啦。

禽你老母咩

我老母都喺

今日都買左盒

Bookmarked

記得寫清楚咩名、地址

智文一向藍架啦

有冇人可以講左啲原價先 = =

發難財真係等天收
有因果報應架藥房仔

要去到興華街個邊過少少D舊舖同保安道個d
但好多無貨

一定要Mark底

發國難財 屌你老母

好仆街

深水埗有8成炒 剩返兩成就係冇貨

銅鑼灣times 對面
以為淨係呃到大陸人，
點知我睇嘅時候見到有幾個香港人都睇緊

日本amazon 有賣尼隻, 但又無話 PFE VFE, 好似流流地

Pin this thx

早兩日富明仲買到$50/50個 就係對面 唔知仲有無

發國難財者 奉勸你一句
小心賺埋賺埋唔夠你搵過間鋪

香港人唔係好似以咁善忘㗎啦 小心啲貨呀

冇啦 一係賣晒 一係加左好撚多

哇，波仔格離，有貓貓個間？？

琴日都有去問呢間有冇貨，見冇貨去左元朗冠誠買台灣貨，估唔到坐地起價咁pk

點清算法

華人最仆街乜都炒

去依啲鋪頭 咳多幾下然後走人🌝

邊度買有貨？ 行左ok 屈臣氏都冇

燒哂佢咪無貨賣。唔洗同佢理論。

冠誠好似50蚊但已經無曬貨

直接當藍

燒撚左佢

太和 230 現在

上水新康街裕隆黑店500蚊一盒8210

置頂

Set 標準

貴過原價超過25%既記低

荃灣綠楊坊 智文藥房
$50一盒炒到$228一盒

天瑞中西藥房
賣$80不特止 仲要係大陸口罩
叫潔之源 一check係淘寶貨
但最仆街係仲有一車一車人去買

依間垃圾藥房之前炒賣生理鹽水

裝修申請表已批

一盒普通口罩80蚊

係琴日地毯式搜索元朗藥房((見到勁多pk藥房賣垃圾口罩))，咁岩經過冠誠見佢岩岩返貨就即買兩盒台灣貨+一盒3m嘅

仲有啲賣假課，想累死人？

其實市價係幾多 我果邊20蚊一包有10個

push

發國難財者 與 紅底黑底名單同罪

推，賤格

~1蚊個
美製正版 ~2蚊個

點都唔應該過120/50個

lm

留比藍屍買

屯門智文藥房一盒50個賣$120

我就係買依間 我見門口有個呀婆係咁拆盒倒落個紙皮箱度 我買左5包

發國難財者全家死於支那肺炎

我係美亞買左四盒N95

經過琴晚巴絲既資料，我list左選購口罩既良心店同黑色直升機店比大家

炒賣藥房如果被火裝修 真係抵撚死
因小失大系列

智文d 藥房仔仲好意思話係供應商起價

所以2蚊一個我都仲可以接受 因為平時幫襯果間都賣哂

我地要執行人民的正義行動

多謝樓主開炒賣名單
我盡快update 個list!

今朝賣$95

咁貴d人會唔會買唔到, 對住佢d貨咳架...咁樣d貨污染哂唔知咩菌可能冇人買架啦

所以要推爆佢地
做生意做到咁冇品

嘩環球嗰間狼到咁

各有所需，我地咪吾好買

青山道好多藥房，係咪好多都加？

岩岩去果間藥房問 160$盒

Hktvmall 買/ Amazon JP

想問個間藥房係仨點仨格離 定係 地下的？

尖沙嘴藥房...
the one對面...

賺咁多
遲啲新年大裝修有錢換新野

買張機票飛去日本買都無咁貴

推撚爆佢

Agger

翠林天和堂

大陸澳門都識話炒口罩 會判監
香港

每次遊行有活動 屈臣氏隔離間藥房都會播榮光 知唔知有無加價？

呃埋都唔夠畀裝修

幫你補圖

敢漲價即刻高溫消毒

而家已經買到180...加價快到

建議大家可以錄定音/拍片
唔係裝修呀，係永不錄用姐，冇性到

SPK 安康大藥房
3M口罩（$250/50個）

不過有講話聽日會番啲比較平小小既口罩，但唔知啦。

觀塘秀茂坪街市汕頭藥房賣淘寶垃圾口罩

最on9 係有啲買既人會話貴得合理

DKLM

將軍澳海翩匯德華藥房$158 50個

無良
最憎依啲發國難財嘅人

蘇屋邨日本城 一盒盒扣起比啲師奶fd

屌佢唔撚標價 影唔到相

將軍澳海翩匯德華
198蚊

要認住佢地, 小氣薄出動

咁撚仆街 打劫系列

命仔重要，可能呢間未算最炒得高

應該無乜邊間唔炒

尋日有一間已經賣到120蚊一盒 今日應該唔止

正人渣

HKTVMALL 新華
原價$88，加到$398

想問下泰國版3m普通20隻一盒嗰種口罩
正常價應該幾多錢一盒

屯門新墟生生大藥房
85蚊50個外科口罩算唔算炒？

啟德春生厚
前幾日$5X，今日$150
仲懷疑佢換左料

好撚薄

肺炎恐慌籠罩全港，不少市民為求自保紛搶購口罩，有商戶就趁機加價形成炒賣情況，有一盒50個外科口罩更被炒至$500，升價近10倍。昨日（8日）有診所為對抗炒風，遂以來貨價出售口罩，引來廣大網民讚好，今日甚至有2間藥房免費派口罩予街坊，被網民封為「良心藥房」。

藥妝店免費派口罩 小童成人款式俱備

荃灣「友信日韓藥粧」昨日就在門市擺放3款成人及小童口罩，免費派發供市民自行領取，

「注意衛生唔洗（使）怕羞，每人每款免費取5個，加油。」
商戶於Facebook專頁發文指，由於現時市面外科口罩供應較緊張，遂預留少量存貨供街坊自行前往該店免費領取，「數量有限，派完即止」。「友信日韓藥粧」荃灣店接受《晴報》查詢時指，兒童及中童免費口罩暫時已全數派完，尚餘少量黑色款成人口罩，如有口罩返貨將於Facebook專頁發文通知。

友信日韓藥粧（荃灣店）

荃灣眾安街47號號地舖
電話：2466 6593

免費派兒童口罩幫小孩抗病

荃灣另一藥房「福港中西大藥行」同樣向街坊免費派發口罩。商戶於Facebook專頁發文指，有見近日口罩來貨價上漲，希望透過免費派發兒童口罩，幫助有需要的兒童。

「即日起福港全部5分店將為小朋友免費提供口罩，每天可到店內問店員免費索取。」
文中指領取口罩者毋須帶小朋友同行，每人每日限索取獨立包裝之幼童或中童口罩3個。文中又列出同藥房5間位於不同地區的分店，方便有需要人士索取。「福港中西大藥行」共有5間分店，地址如下：

福港中西大藥行

柴灣興華街興華廣場G07D
電話：2505 3360

西灣河成安街18號地下G02A舖
電話：2513 0330

柴灣環翠村環翠商場117至118號舖
電話：2650 0222

荃灣河背街64號地舖
電話：2439 6008

筲箕灣愛東商場1樓A、B舖
電話：2180 9818

除藥房、藥妝店外，旺角一間手機用品專賣店亦加入免費派口罩之列。「mkcase_」於其instagram指有見口罩愈炒愈貴，現免費派發幼童及成人款式口罩予有需要人士，每人限取2個；N95口罩則因成本較高，每個售價15元。

mkcase_

旺角銀城廣場地庫B59號舖
電話：6606 4631

黃店隔離

屯門新利藥房(雅都十字路口對出果間)賣翻版「防花粉」盒係日文口罩，琴日$6X，啱啱路過$120

其實我覺得普通口罩80以內都可以接受
貴過80真係要拉去打靶

呢啲時勢口罩變左必需品
加到500你屌完都要死死地氣買
比我實囤貨加到1000
80一盒果間良心藥房黎
要表揚

第時要佢地蝕返突

秀茂坪商場
冠生藥房普通口罩$58 50個 我覺得冇嘢
但3m 外科口罩$148 50個

721831

新蒲崗 50個 /$250

元朗智文大藥房（元朗千色旁） $180 40個

Hello
對面智文係180 50個呀dllm

仲以為我老花

3m p100 有冇用

咁仆街 琴日賣緊78
條撚樣係咪好撚西口西面冇戴眼鏡?

火魔大家唔反對㗎嘛？

一隻手掌拍唔響，如果佢叫依個價都仲賣得出，好明顯係代表咗市場真係缺貨，個價格可以刺激藥房出力再搵貨，最終受益嘅都係我哋消費者。

算係咁啦80 蚊

認真？

重要賣不知名牌子口罩

岩岩上完

唔關HKTVMALL事

啲商戶自行定價

呢隻唔撚防菌 賣咁貴

銅鑼灣大把賣緊$198

我份人比較硬頸，寧願瀨野都唔買你800幾$盒，但我中左一定返黎野9你班含家產，放心！

坦白講而加炒口罩個d仆街過藍店
係真人血曼頭

推
推
推

油塘德華

推！屌佢老母

一早有人叫帶罩 正常買都一人預一盒啦
今日就係度話急住要被迫買
過多排就洗撚食炒價咩
D 廢老就正常 後生就抵死啦
一邊仆街 一邊on9 打和

其實係連來貨價都炒起左
唔過100已經係良心價

真,一早講左,你依家先後知後覺食炒係抵死
仲走去怪人

呢盒150 o唔ok?
check過係好野黎 但都係貴架喇
睇下大家覺得點再決定放唔放名

博裝修咩

真 兩個禮拜開始戴 出街好似變咗怪人咁

呢啲藥房遲啲有人裝修唔好喊

堅持戴咗一個月
巴打我陪你

228一盒人血饅頭王

150已經買到N95

10蚊都買到悿 買到幾多隻先得
N95 平極都8蚊隻啦

上網買啦
藥房好撚多大陸口罩黎係咪防到細菌都唔知

本身藍到仆街，淨係貼建制派候選人海報

荃灣個間？

醫方明 屯門區藥房$60

一盒琴日美亞N95都係130蚊到

低莊到你

荃灣綠楊
Cls 加到成200蚊盒

炒嗰啲 全部落地獄

一盒50隻？

自從蒙面法開始 日日戴

啱啱行過，眼都突埋

正是呀
好串的男子

上豬咀仲平過戴口罩

綠楊坊智文50個98蚊

睇牌子啦 日本大牌子其實講緊最平都2蚊隻

一日內
128→160→180→200

20隻

油塘大本型德華
198一盒

拎去退啦，話唔係日本做唔退就立即call海關

個間永利藍到仆街
好幾次經過間野都聽到個老細大大聲屌手足

sogo 對面間龍城 $298 50個 dklm

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

荃灣綠楊1樓 智文藥房
晏晝係$180
而家228

咁咪係囉 人地50隻 3蚊隻 點買n95呢

相信全港市民認同裝修黑店手法

真人血饅頭咪呢d囉
直升機價一律當藍店

屯門置樂 智文，右手果款賣$200

真．人血饅頭

坑口連理街仁康
賣60蚊 假口罩
藍盒幾隻韓文字，盒底寫chi na

呢間食人血饅頭

太和間智文大藥房貴都算 之前想去買發現個盒係tricare 但入面係啲唔知乜9雜牌

裝修哂佢地

綠楊新邨曼寧對面間藥房今朝早賣$135，夜晚升到$228

私了佢地啦~~咁串

觀塘裕民中心對面 原價$55盒 今日賣到$150盒

$180咁平？依家已經去到$228喇
智文依間賤種藥房，麻煩全香港人認住

做乜唔開名？
智文大藥房呀
順便提下你，依家智文全線已經$228喇

推
清算師準備

呢 d 應該直入藍店 list

祝藥房老闆早日染病死全家

藍絲黃絲we connect

個個未知公價屌左先

55加到60又屌
80又屌
你地眼中係咪通街開善堂
坐地起價多少都有
睇下有無良心加價
加幾蚊好似殺左你老母咁
難服侍過我條女

$198 一盒 on99

炒賣口罩清算名單

一齊清算

行撚左成個北角，最平已經係100蚊50個

炒成咁不如買豬嘴算啦

傻撚左
個價錢牌寫得落手既？

行入去狂咳話買唔起唔知會唔會平返d

唔驚比人裝修燒鋪

推爆this

搵人出火魔裝修啦
呢d發死人財既一定要教訓下先得

駱克道所有藥房都係做支那生意

荃灣匯港 垃圾支那口罩都賣$120

啟晴商場地下日本城隔離
150蚊一盒50個

同老母講話伏照買一盒 on撚9

啱先經過都見到，屌你老母

$120盒

人血饅頭

記住

灣仔德康，250蚊盒

智文大藥房發國難財 $228 50個

香港人 記仇

屌你老母發國難財

政府同紅黑廢老已經連成一線，你仲報海關expect d咩？

寶琳商場3樓 春生厚參茸中閪藥房
炒一盒台灣口罩炒到$150一盒，正一賤種狗

話撚咗啲濕鳩藥房係香港毒瘤

等睇D廢中屌政府唔做野
又唔準備口罩比佢地

依家清算依堆黑心藥店

應該無人會反對

依隻好似防唔到

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

有埋報告防唔到 都用

你以為日本amazzon就一定係日本貨？

呢個idea 唔錯，呢啲仆街賤舖咁撚様對香港人一定要好好記住佢，之後大家識做。

冇口罩戴唯有喺藥房前面咳啦

笑咗，幾佰蚊盒口罩

洗手液呢啲各大超級市場大把貨

裝修名單

CWB 內街，樓上係大快活隔離

旺角幸福藥房
158賣緊嗰種卒兩下就爛嘅大陸口罩
同佢理論就開始話報警加鬧人暴徒

既然佢咁好明碼實價 咁我地都好應該光明正大著齊保護GEAR幫佢裝修 等佢新一年生意客似雲來

100買撚左白元
原來驚安之殿堂先一半左右價錢

MARK低哂火魔搞佢啦

報海關未？

睇完個post 想叫屋企人唔好買呢個
點知番到去見到已經買左3盒
呢個係係勁薄
中間個層好似牛油紙 但薄一倍
完全唔值錢
係上水買啊

有間鋪外 派口罩

仲要連盒都冇，不知名牌子

check過呢隻係湖北仙桃市做(武漢隔離)

依d case唔駛報比柒鵝批准先做野掛...我覺得

笨柒藥房咁好機會扮黃都睇唔到

樓下間冠生仲賣緊58，不過賣晒，算良心

青山道 德華藥房 大陸口罩 $198一盒

呢啲求其一盒都炒到百幾蚊

嘉誠出招未
炒口罩

元朗國見到38蚊兩隻

唔怪得人地，比足時間你老母用紅毛泥封閪
搞到你老母個閪發臭先黎溝泥

We need a fucking database

千奇唔好火魔佢地

屌佢價錢牌上面仲要寫加油

太和嗰間出曬名黑店嚟

搵人整合做文宣

呢啲時勢賺呢啲錢 都唔知有冇命享

中環環球達成 重點清算

啟德德朗商場
口生春藥房
平時賣45一盒，前幾日55一盒，頭先去買150蚊一盒

正仆街黎

馬鞍山新港城街市藥房
$160/50個

呢班黑心藥房平時已經臭哂,真係唔怕畀人裝修火魔架喎

請加入藍店list
各app負責人做嘢唔該

推清算post

開撚到380個d真係on撚鳩
但講真而家呢個時勢，加30蚊都算合理喇真心
唔通真係要成本價賣先叫良心鋪咩

今日都見到

深水埗或成為最大贏家

開藥房十間有九間都仆街，平時就做大陸人生意影響民生。香港有事就發國難財。

咁既時勢100蚊樓下都接受到既

都要睇咩口罩
如果係嗰啲淘佬濕鳩口罩你送俾我都唔要

有產地寫呀藥房仔

灣仔健盈大藥房250
痴線

平過100都係$1-$2 一隻姐 好撚合理

望完之後發覺屈臣氏係清泉

都岩

手持口罩有閪屌既日子黎啦

博裝修

推！

秋前算帳

原來我藥房尋日重賣緊50蚊1合算好有良心

上邊屌緊80蚊 85你話呢

發國難財,標價與豬奶人無異.

check下係咪防菌嘅先，可能中左伏都未定。

我7點幾去問係280蚊

彌敦道佐敦壽司郎附近 n95一個$48

香港人式善忙：忙撚住返工忙到乜撚都忘記晒

邊款口罩先 日本野？

好奇一問 個source係？

留名

推爆佢！！

其實有乜問題?佢有乜義務提供口比你地?

依兩隻仲要比人踼爆左係垃圾來

石門 聯誠大藥房
賣$80 50個

良心店啦

今朝佢先賣緊$158一盒CLS

呢啲黑店要加入藍店list

From 朋友. 呢間都係. 巴絲們入貨時小心

更新：佐敦寶靈街信安大藥房（佐敦站C2出口斜對面）普通口罩加價至$150/20個。

賣咁仲要係湖北

朗豪坊對面七仔隔離 $168/50pcs

Marked

外科口罩正常一盒50個50蚊左右, 過100嘅係離譜, 細包裝20蚊10個算少少貴啦除非係大牌子非中蟈制

真係好撚狗

發港難財既仆街

仆街藥房遲早執緊晒

1860 MK 賣800蚊一盒

facebook有人話係呢間買左口罩 返去打開 個口罩薄到仆街

玩撚完

申請裝修

尖沙咀the one 對住果條街，街口第一間，200蚊一盒d人仲排住隊要買

屌你老母賺埋啲陰質錢
有質素嘅賣貴少少都唔介意
屌你個老母，間間藥房都賣埋支那淘寶貨，仆街死啦

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

紫色個盒，早2日係觀塘藥房買先55蚊盒
仲要一帶覺得敏感又痕
同勁薄身

咩天生堂藥業

娘親話呢間藥房一向唔老實
聽講昆人買抗生素
連賣嘅膠布冇痴力

消委會

dllm炒口罩嘅藥房一律裝修唔撚洗講咁多

唔該

裝

狼撚到呢

山寨廠扮日本嘢

支那貨扮日本貨

係咪4層果隻都防唔到

口罩大幅漲價，一般外科口罩每盒70至100元不等，防禦力較強的N95口罩，則賣到500多至600多元一盒。有藥房甚至標示「限購令」，每人只限買一盒。

有藥房老闆指，近日口罩生意額大升七成，貨源供不應求。他預計缺貨問題要持續到農曆年過後才能紓緩。

日本製？Call海關啦

其實點解要搵晒賣得貴嘅舖出黎？市價不嬲都係supply and demand, 自由市場本來就係自由定價，你覺得佢貴咪唔好買囉，佢遲早都會摺
識人做藥房都話來貨價都升咗，咁係咪要裝修埋供應商？
佢地又唔係呃人，點算係黑店？
以我認知嘅黑店係斤變兩，強迫你買野嗰啲
明買明賣點黑法？
要屌就屌政府咩都唔做，澳門都有身份証買口罩
預咗俾人屌

我講得唔夠清楚。有啲日本原產嘅只係內銷，要日本Amazon先至買到。去邊度買到要睇清楚原產地。

長沙灣創世藥房
平價口罩無獨立包裝，人地深水埗賣$10 /盒益街坊
佢賣 $120

創世藥房（長沙灣）
地址:香港九龍長沙灣順寧道273號日輝大廈地下G2舖

銅鑼灣蘋果商場對面街間藥房
唔記得叫咩名

千奇唔好火魔

求教 點樣算賬法

罷買係冇用，平時佢哋都唔係靠香港人養

如果有手足裝修藥房，好似360咁將d貨丟哂出街，你估藍絲見到d口罩會點？

得罪講句，應該整個良心藥房list

發民難財
祝福佢呢世無發達

終於有人post, 見到日文本身想買, 100蚊兩盒嗰時...
拎上手made in china即刻冇買...
去咗Asokthai 泰國貨品專賣店 訂...

賣返比大陸人理得佢幾錢不嬲以水貨客為主嘅藥房都唔會去

呢個手足post可以投票

炒賣口罩清算名單

3m呢隻得唔得？

智文chi man呢間垃圾藥房連鎖

建議開個google表單俾人填

千祈唔好搞到人地舖頭燒著哂, 好慘架新年流流無哂貨賣

黃埔呢間賣1000蚊20個

藥房真係香港嘅癌細胞而家真係要摘低曬啲名先，之後慢慢清算

尖沙咀所有藥房

開名啦

所以咪要光復囉

填表單

睇結果

呢啲嘢都要手足做 好撚得閒咩
你估裝修真係唔使成本？on9

成班on9仔又吹風裝修
自己俾唔起錢就係人地有問題，又要馬兒好又要馬兒不吃草
藥房免費派一人十盒就啱你地心意喇

得係得
但依個價俾狗買
5蚊一個我買n95都已經得

的確係

具體事例?

賣$80又屌賣$480又屌 俾我就賣$480喇
死傻西仲賣$80

坑口連理街 琴日賣$100盒

裝修啦

銅鑼灣 伯樂
500蚊 20個

已交表

要推

960 全港最貴 唔使諗。
利伸 公司幫手訂 84蚊一盒 20個

中環
5000/50
成舊水個

$100咪算好 屯門智文$120

嘩，天字第一號啦

太古aeon

香港人

企係佢地門口話有武漢人係佢地舖頭停留過

為左賺多少少錢，做臭自己個名
係街坊既可能真係急硬食你
但以後唔駛旨意買任何野會幫襯你

係我就叫大陸人食炒價
原價賣比香港人
又賺到錢又良心

黃大仙中心地下有間CD舖有口罩，聲稱台灣制賣260蚊50個佢大大聲講俾我聽係260蚊果下先最勁

喂記住定期backup個spreadsheet
因住畀人report之後deleted

智文不嬲仆街黎，試過去荃灣個間，件貨無打價錢，問店員幾錢？佢話$xxx

我無答淨係話咁貴！

佢問返我平時買開幾錢！？

即刻放低件貨走人！

吊佢老味！睇人開價！

太和村嗰間之前買黑色口罩問佢$68盒(50pics) 但冇帶錢 第2日先買 變左$78

hk 夠不嬲俾支那欺壓
夠無普選 兼警渣大撚晒添

係咪又由得佢繼續衰落去呀屌你

Lm

Wecare

睇嚟150蚊已經好有良心 痴鳩線

Aeon都炒埋一份？

記仇

鍵盤裝修

又係蔣麗芸個衰妹

祝黑心藥房仆街生cancer 死

如果大家寫埋牌子&數量就好喇
$200/120個 v.s. $200/50個 差好遠

想講賣130蚊樓下其實正常
來貨起價加到8 90蚊盒
但係200蚊個啲就真係發國難財啦
利申做藥房

呢個納米口罩係貴架

R95防到病毒架咩...?

Er...我都係特地去欣賞下d廢老用咩價搶口罩
順便上黎報個價

北角 友城家品舖
賣大陸口罩 又無認證$120 30個

北角國偉中西藥業
又係賣大陸無認認口罩
前日賣50蚊 今日賣$98 30個
啲N95口罩仲要賣$40個

係，唔好亂咁買

delete啦本身都廿蚊個架

Excel 無aeon

繼續報料

第32行咪係..

制裁名單。
721！

卓越同日本城仲有良心過呢d仆街

藥房真係正仆街黎
平時就做水貨客大陸客生意做到唔停手
有事就抬價劏香港人

死仆街

無良藥店發埋啲國難財，
唔通等錢裝修？

黃既都照裝修，食人血饅頭點可能係真黃！

記住收貴啲呀，唔係賺埋唔夠裝修

炒都未算最嬲，賣假口罩果d要優先懲罰！

關咩事 大把黃店食人血饅頭 咪撚咁單純

其實大撚把淨係痴下文宣嘅黃店真係人血饅頭黎
我prefer幫襯d冇乜文宣 但係淨係會默默咁幫手足嘅黃店
例如比佢哋入去避 會聘請佢哋咁
我都係唔好喺連登講 費事俾人屌分化

已刪除 thx
見一般賣緊$8xx
Aeon唔算炒價

炒口罩 賣黑心口罩
一定要打擊

天瑞中西藥房
天瑞商場得一間

#6已加入 感謝提供資料

440一盒，未買。160一盒，仲要係廢口罩，炮臺山。

我鋪頭無加過價&12月尾已無哂口罩賣,俾人屈左入個list度,可以點算?

邊間？資料唔岩 會刪除

sorry, 唔識用連登, 好似無得PM?